有冇人知蕭怡依家點？

轉到入mbbs未
仲有冇幫ALevel 排Jupas
仲有冇千千千 好痛呀好痛呀好痛呀
Cc 御理 千嬅

同埋宗研畢業未

凌晨一兩點冇人訓覺
咁凌晨一兩點就唔係訓覺嘅時間

冇人識蕭怡喇？
草水二世呢

冇巴打想入mbbs 咩？

烏大龜?

咩野烏大龜

活得好過你

入左mbbs?

自己上我facebook睇

你終於想通了？要和時間接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經美國哈佛大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

同佢同一間中學

聽人講佢讀讀下宗研唔知點解好左hku

文學院

link?

再文學院trans MBBS?

冇link 點睇 fb 呢